贏錢就契媽 輸錢就臭雞

講撚到包贏咁

真 我買股票唔係為贏錢

買股票一定要以贏錢作為目標？

除非洗黑錢啫 唔通為興趣呀

志在參與

你自己講完唔覺好笑咩

係咁架啦 無料咪摺埋唔好出黎講野囉

呢句野本來都唔係我講
Gme post睇返嚟

我唔覺得好笑啊 屌你老母 人地認真講 唔得既？屌你老母

開出嚟唔係幫我賺錢就唔好開啦！！

上年幫你賺咗啦

咁上年讚佢今年小佢 好公平者

包贏同唔係為錢係兩樣嘢